阿仙奴對史城失分 我全身爆炸五馬分屍死

沙基利（1/5）

ok